Test Prophet Preprocessing
---------
Здесь находятся тесты для проверки препроцессинга датасета обычным Prophet-ом и перевода их в json (которые можно напрямую прогонять через становскую модель).


### Структура тестов

```/python``` -- Там живет код обычного Prophet-а, из которого убраны те части, которые не нужны для проверки препроцессинга датасета, а также добавлен метод fit_like_preprocess, который возвращает непосредственно предподготовленные параметры из датасета, которые подаются на вход моделе стана.
Также здесь живет test_preprocessing, в котором хранятся методы для обработки датасета Prophet-ом и сохранения в json.

```/test_dfs``` -- тут живут датасеты для тестирования

```/tests_json``` -- а здесь результаты тестирования для каких-то датасетов


